有冇人呢一兩個月登記咗選民 但封信仲未寄嚟

行申一月先登記
點算好？打邊咩部門？

推

都無人開工。
樓主如果驚，可以留底再send多次掛號。keep住copy同掛號單，有咩依郁同佢選舉事務處登死過